{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74128&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 메리제인 호텔"
    },
    "text": "計5台の駐車施設を保有しています。 ホテルは新規オープンしており、それぞれの客室にはNetflixおよびYouTube視聴が可能な施設が完備されています。 ルーフトップ客室を含む様々な種類の客室があり、屋外露天風呂も利用可能です(季節によって利用制限がある場合があります)。 また、メゾネットタイプの客室とツールームタイプの客室もあり、様々な選択の幅を提供しています。 ツールーム室とメゾネットタイプの部屋、そしてルーフトップ室には中型冷蔵庫とスチームクローゼットが設置されており、より快適で衛生的にご利用いただけます。 バルコニーがある客室の場合、雨天時に使用できない場合があり、関連しては払い戻しができません。 また、メゾネットタイプは一階と二階で構成されており、地下に位置する客室もあり、日差しも入る客室があります。 全客室には空気清浄機が備えられており、最高のコンディションを維持しています。 ツールーム客室はベッドは一つですが、スペースは分かれています(ドアはありません)。 3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 フロントデスクおよびその他の施設は、すべての客室でNetflixとYouTubeを視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は5台あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはNetflixおよびYouTube視聴が可能な施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "ルーフトップ客室を含む様々な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "屋外露天風呂は利用できますか？",
            "answer": "屋外露天風呂は利用可能ですが、季節によって利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室には中型冷蔵庫とスチームクローゼットが設置されていますか？",
            "answer": "ツールーム室とメゾネットタイプの客室、そしてルーフトップ室には中型冷蔵庫とスチームクローゼットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バルコニーがある客室はどのような場合に使用できませんか？",
            "answer": "バルコニーがある客室は雨天時に使用できません。関連しては払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は一階と二階で構成されており、地下に位置する客室もあります。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機が備えられており、最高のコンディションを維持しています。"
        },
        {
            "question": "ツールーム客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ツールーム客室は1つのベッドで1人まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクおよび他の施設でNetflixとYouTubeを視聴できますか？",
            "answer": "はい、フロントデスクおよび他の施設ではすべての客室でNetflixとYouTubeを視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 465
    }
}